和理非肯落街派單張宣傳同埋開街站或論壇，效果好過貼memo紙十倍

和理非唔夠膽勇武就主要做宣傳，街頭講解及支援
而勇武派主要做行動派
咁咪互相配合囉咁簡單，搞咁多訓地砌星，二次創作，畫畫，守護memo紙托咩？

激進d講！"宜家呢個時勢"仲叫人守住連儂牆而唔做其他更有意義更有功效既事既人，一定係維穩派！